有冇人用HSBC離岸戶口（6）

代post

尋日終於收到卡 要開online banking
打邊個電話去申請Telephone Banking Security Number

用離岸 hsbc比凍埋就搞笑

唔好用hsbc la

開hsbc 滙豐離岸 惟一用途
刷credit 方便過錢俾其他英國戶口

同問

已收齊 Wellcome Letter, Debit Card, Account Number and Sort Code.
也 Call 了 HSBC UK 拿到 Telephone Security Number.
但每次去 HSBC UK web site register new account.

入了 information and submit 就出 System Problem. 了試幾日都係咁, 有冇人知乜事.

上網攪係要約英國視象interview

上總行唔洗

我只係普通account,
8尾用link申請
9月尾上總行影印咗身份証
到上星期初忽然收到debit card同4-Pin Letter

你好, 我都剛開咗HSBC Uk, 請問sort code 可以係邊度睇到?

我收到wellcome letter，入面有sort code，account number

請問UK 戶口用最低存款要求嗎? 我想用One戶口開UK戶口

好似唔安全

50k pound

仲開hsbc 我真係恭喜你

其實外國hsbc戶口都會由當地國家監管

你搬錢走就係想筆錢切斷同香港嘅關係 hsbc咩料有眼睇 不過無所謂喇啲錢又唔係我嘅

開hsbc相信只係第一步畢竟global transfer快同埋全球性

打電話去問？佢即刻可比個number你？

請問打去hsbc hk邊度？客戶熱線問？

開攞 唔係premier 要手續費

巴打你意思係HKD800手續費定其他收費?

你裝個app textnow可以免費打

香港HSBC凍 account 會唔會令離岸HSBC account 都凍埋？

唔係premier one要收800 網上link 免費

用緊expat, 唔知係咪無入過錢去 HKD 同 GBP 戶口，最近發現啲 $0 balance 戶口唔見晒，send 咗 email 去問

理論上離岸戶口唔受香港法例規管，唔係香港政府話凍就凍，而係要循返政府層面去搞一大輪，要對家政府認可，當地銀行先可以凍戶口。

我理解係
綠色係HSBC HK
紅色係HSBC Expat
藍色係HSBC UK

啱唔啱？

其實hsbc one 開離岸戶口係唔係都係800$

我睇話20萬可以開離岸
係指英國個邊要長期有20萬港紙？
例如香港滙去英國係收50蚊手續費
英國滙番錢番黎又係50蚊手續費？

可以

我剛剛約左分行幫我comfirm 資料再打去hsbc uk 叫佢地幫我開返密碼
因為前二日打左去hsbc uk 答錯保安問題lock 左張卡，要去分行處理

分行都得。不過最好大間有經驗
我經online book 左時間去

個380唔係一次性ga咩？

因為我睇過佢網上面話要50
如果唔使錢可以自由匯都幾抵玩

係咪即係如果我手頭上得GBP50,000，我去香港HSBC開 個HSBC One,再去總行俾800蚊，就開到 HSBC UK戶口？

巴打屈機

想請教hsbc expat 同 hsbc uk有乜分別？

一個jersey 英國屬島 開戶手續容易 存保得五萬英鎊
Uk好似8萬五 會問長問短
但點解仲開hsbc
佢再凍多幾次 分分鐘變崑侖銀行
咩防火牆都假
無美元 大貓甚麼都不是

可唔可以打去英國方面 set?
一定要有英國地址證明？

其實開expat係咪好D呢
我舊年開左HSBC UK

EXPAT係咪multi currency ?

好似other currency無息

唔差
純粹覺得舊年開嗰陣太急

同埋諗住UK易批D (我BC)

想問下有冇人試過咁嘅情況
岩岩係HSBC uk 用gbp轉hkd ，但hsbc uk嘅hkd戶口唔見有數。

係 但係冇數
Gbp ac 個轉錢translation listed咗係度。
之前轉錢後有張receipt係寫 request is confirmed.
好奇怪 唔知係唔係要等...

轉小小姐
岩岩睇咗 要process on next working day

原來mpf 都計落premier 一百萬到

有一球mpf 免費premier

尋日行過總行留咗電話hsbc打番來。佢話而家開hsbc one再開 hsbc uk,之後 只要每個月轉GBP 500 俾hsbc uk,就唔洗理最低存款額。 想問係咪真？

因為一直聽大家講就算expat最少都要 GBP 50,000，好驚聽錯...

即係點？我無聽錯？

U.K.無得開普通basic 嗰隻咩
嗰隻唔駛最低存款同每月入幾錢喎
唔好變dormant 就得

發覺可以網上交表都係得uk sg

唔駛每月轉
但要得閒轉下，應該saving 同current 互射都得。
唔係會變dormant 就麻煩了。

要打番去香港HSBC ，然後叫佢幫你轉駁去英國果邊開卡。準備好番你所有收到既信，到時要用信上寫既account no.同sort no. 要讀比佢聽。全程要用英文，聽唔切既叫佢講慢少少

之前online apply完之後無左聲氣，可以點追佢？

打電話再約

收到Expat Warm Welcome 後大約幾耐會收到 Debit card同secuirty code

［member]網上upload曬野後大約一星期後收到個+44電話 問左幾個問題，再同我講漏左upload id, 要我再upload, 果晚即時再upload同覆email 答多兩條問題!再大約7日就收到果個warm welcome email[/member]

走資之餘都要揾啲野投資升值
股票，債券，樓，或者其他野
而唔係齋擺

我wavie左好2-3年，有時個RM話會扣2-3個月，跟住又幫我wavie12個月

一年都冇transaction會自動cut
但佢會一個月前寄信俾你架喎
係咪地址有問題...?

如果入面有少少錢，但一年以上年transaction 呢？

Expat 定hsbc uk户口易apply?

開左expat 户口但唔放錢落去會點？

HSBC UK 開户使唔使最低資金？我 9月申請完無左聲氣～

expat 係咪可以入hkd?

佢話要12個工作周

我同你都係咁上下時間申請，到而家就咩都未有，頭先打去 HSBC 問，到而家仲係 process 緊，仲係要等。

Hsbc uk有咩最低資產要求？

有有巴絲開到UK信用卡？

唔係喺hsbc uk apply架 要用番hsbc international service 利申啱啱先開完

係去呢個網 然後入邊揀overseas account opening 再㩒arrange a call back就會有人聯絡你 大部份國家都申請到

得5萬都無事

點解你要開UK Premier

HSBC expat d 錢係入面做咩好 定期個rate 唔太靚

Premier就算英美都要擺至少幾十萬
唔係好想揸咁多cash
諗緊開滙豐美國股票戶口
見佢落盤11蚊美金一張單,價錢都只係貴ib 6蚊左右

呢個同expat 有咩分別 如果想申請加拿大account係咪用呢條link都得

屌係喎
不過11蚊美金算係咁
起碼keep到premier當你落三次盤都只係貴30蚊美金

係，剛收到email

8月中用link申請uk 今日終於收到welcome email
唔知幾時收到卡呢

我差啲信未收

你地開U.K.用咩理由開？

想問問收到uk卡同welcome email, 如果要開online banking係需要等PIN定係一定要打上去set個Telephone security number先可以開?

我都係九月頭開，希望快啲有 Email 到。

我都係 。。

已經用interactive brokers send哂d外幣走哂
重用垃圾匯豐

[member]sorry 唔記得左
之前問過香港話英國果面要重新審過都係要交住址證明，收入咁先開到［/member]

以前讀書果陣開過international student account,岩岩login 見佢轉左我account做flexible saver，如果我想轉做premier account，係咪入夠錢入去，上網申請就得？

上個月開左HSBC one，link左香港同英國戶口,global view用英國app ，見到香港戶口，但用香港app見唔到英國個戶口

我慣用 cr card（會出UK card）
請教果邊用法有冇唔用？
同埋買野多唔多受唔受？

而家要由申請開始要成4個月咁耐？

而家申請應該仲來😂

開戶口個陣揀咗美金
另外就算expat用英鎊過數都要收手續費
好似好唔抵

英國戶口唔見左secure key 入唔返online banking
去香港分行其實搞唔搞到？

等左 3 個月終於都處理到我，
原來係差 BNO 相片個頁影得唔清楚。
尋晚再 send 番比 HSBC .
希望儘快可以寄到卡過嚟。

星期日收到welcome email 但仲等緊收卡

又再用3個月處理你email

今日同佢溝通過，
佢話今日 send 去 UK ,
呢幾日好快搞到 ,
希望無 hea 我。

我用link申請，send左去英國之後等左3個月先收到卡

Welcome letter仲未收到，直接睇ebanking果封算

唔該晒，再研究吓先

佢最低存款要幾多ar expat

係咪好似等值既 hkd 都得

前排申請左，無消息

都話 interactive brokers, 美國證券行，你有網上過數基本上就已經搞得掂，但要去到舖頭度問啲職員點樣可以將個send錢金額較大去400,000

8月用 link 申請，之後有一次香港 HSBC staff 打嚟問返我 d 資料，之後就一直無消息，今日突然收到 UK 張 Debit card，即係成功咗？

係，我都係8月中申請，岩岩終於收埋pin同埋welcome letter

但我淨係收到張卡，無 pin 嘅

明白，唔該你
呢樣真係今年最好嘅聖誕禮物

但係啲錢係Citibank 😅

Fps/chart射落匯豐香港再global transfer分分鐘仲快

有無巴打試過用HSBC UK 滙錢去美國金融機構 銀行或證券行 例如firstrade

唔想調回香港而直接由UK電滙去美國 網上做唔做到 未試過 想問各位巴打 謝謝！

開 hsbc us

計劃緊 麻唔麻煩? 有無廣東話職員 溝通好d
要幾耐先開到

未開前想諗埋電滙問題

唔該巴打

謝謝

如果開左HSBC UK premier 唔夠50000 GBP會點
已收card and pin
Thx

暫時淨係收到debit card 封信
未收到pin

會唔會真係試吓提款？

新個啲申請 好似唔洗打 一齊過寄哂四封

請問你係唔有美國綠卡?

請教，counter收外幣coins?

係，BNL Account係乜都冇！

請教HSBC UK：我收齊所有嘢, 整埋telephone security number 但用HSBC UK app 申請online banking 時 digital secure key 顯示電話號碼有12 digits( 我申請戶口時填咗香港手提號碼）

撳咗四次都收唔到SMS 點解你地收到架而家開唔到online banking...... 哭

今日問番，我係 9 月經 link 開，
上個禮拜補番護照，第二日就開左。
而家係等 welcome E-mail , 同寄 debit 卡。

香港申請完左之後send錢入去轉外幣就可以
你放錢出黎有自己ac可以

用interactive broker

呢個係邊度嘅房口？
Hsbc hk premier?
要入定1m入戶口先？

同transferwise 有咩分別

你自己電匯外幣試試佢係電匯去外國戶口，銀行地址都係外國

你試下sfc同ibhk講凍結你戶口，睇下ibhk仲會唔會俾你拎錢股拎錢走

照你咁講就算花旗銀行都會比香港政府凍結戶口啦
我哋都唔係嗰啲政治人物，根本就唔會知道答案
IB喺美國公司，若果你咁樣都話驚走唔到，啲錢全部拎晒出嚟擺喺屋企部啦

開始收月費 冇錢先收 有錢入面唔收

推

美國hsbc 冇multi-currency account，唔知佢會唔會自動轉返美金

啱啱打去UK整埋telephone security number

過程容易，唔係印度婆完全聽得明

係搞笑在打好number之後佢飛番去真人個陣

變男人聽仲問我有咩幫到你，問佢我tel pw係咪activated

個到開始個電話就收得差啦，又窒

對番pw加生日就話已生效

又本地電話轉過去到搞掂唔超過15分鐘

home country 轉左係米只影響keep 幾多錢. 對銀行服務無影響嗎?

我都係，之前打去問過係分開寄出。

唔使理佢